［必睇］呢個時候停止示威改做文宣將會必勝！

戇鳩五毛 blocked

咁大家幫佢OT到可以買多架林寶（紙紮）

傻鳩

收皮啦，等我地話你知咩叫「錢係搵唔哂」啦

請善用不推文回覆功能

點解你覺得中共見你停左就會搞警隊呢？

樓主on9, 此post已完，勿回

因為佢地會為OT錢繼續搞事，可能會為私利而拒絕服從平息風波嘅命令。中央會視唔聽命令嘅武裝部隊為做反，會大力清算佢地

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

你up mup 9

你都ON99 幾粒字就退馬
你有冇腦? 以退為進你識唔識?

請善用不推文回覆

放心啦Mon Po狗
要還架

樓主唔係3毛就係狗 黑名 上一頁

當然黑警必須要清算
搞清楚敵人從來唔係黑警，係中共
黑警想，唔代表中共想

你停咗佢地咪OT睇live achive拉人

我作為標準三毛都想屌鳩樓豬

請問點解？

無解 阻人示威

已block 垃圾樓主 請善用不推文功能